「儀式」

以下所講唔包括前線
前線手足需要對抗POPO，面臨高風險，無條件支持，唔割。

黎講主題
依家好多行動都有好多爭議
「做左先，然後文宣幫follow」
唔同於前線，我地依家好多行動應該要多做幾步
例如
「黨鐵」，香港人都明白點解要黨鐵
但問題係外界唔明，然後文宣先幫follow

「爆舖」，香港人都明白點解要爆舖
但大部份人可能係見到間舖爆撚左之後先知道
喔，原來個間野_________
然後依家大家先黎傾
四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

我想講既係「爆黨鐵」同「爆舖」唔同於前線要臨場應變
以後呢D行動可唔可以改變下呢

決定好個行動有共識啦
行動之前，可唔可以加多個步驟，唔好剩係咁少人知道
先舖天蓋地做好文宣，社交媒體到處都睇到或至少媒體有報導一下
我地有個咁既宣告，會有咁既動作。

落D功夫宣傳左先，扮下野做下「儀式」，遲少少先爆得唔得?
等大家都明咩事，之後再去爆。

我想講既係
即使可能宣傳左有D人都係未必知道
但係有d野做完先解釋，同宣告之後再做 係有個好大既差別

依家黨鐵同爆舖係已經發生左

我係講以後可能會發生既其他事件
因為呢D事件既發生
可能會提出既行動
要做「儀式」

大家事先傾好，有哂「儀式」，避免有誤會，行動前都可以cancel避免出事